<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ /*
  ~  *
  ~  *  * Copyright (c) 2024 Mindful (https://github.com/akaMrNagar/Mindful)
  ~  *  * Author : Pawan Nagar (https://github.com/akaMrNagar)
  ~  *  *
  ~  *  * This source code is licensed under the GPL-2.0 license license found in the
  ~  *  * LICENSE file in the root directory of this source tree.
  ~  *
  ~  */
  -->
<resources>
    <string name="accessibility_description">Die Mindful-App verwendet Bedienungshilfen, um Websites und Kurzinhalte in Apps zu blockieren. Sie gleicht URLs und Inhalte mit Ihrer Sperrliste ab und verhindert den Zugriff, damit Du konzentriert bleibst. \n\n⚠️Hinweis: Deine Privatsphäre hat für uns Priorität. Mindful ist 100 % sicher und funktioniert offline. Wir sammeln oder speichern keine personenbezogenen Daten. </string>
    <string name="toast_enable_notification">Bitte schalte Benachrichtigungen ein</string>
    <string name="service_running_notification_title">Mindful läuft</string>
    <string name="usage_widget_description">Erhalte eine tägliche Übersicht über deine Bildschirm- und Datennutzung</string>
    <string name="widget_screen_time_label">Bildschirmzeit</string>
    <string name="widget_mobile_data_label">Mobil</string>
    <string name="widget_wifi_data_label">WLAN</string>
    <string name="internet_blocker_running_notification_info">Mindful verwaltet jetzt den Internetzugang, damit Du konzentriert bleiben.</string>
    <string name="app_blocker_running_notification_info">Mindful verfolgt jetzt die App-Nutzung, um dir dabei zu helfen, konzentriert zu bleiben und deine digitalen Gewohnheiten zu verwalten.</string>
    <string name="overlay_permission_denied_notification_title">Berechtigung verweigert</string>
    <string name="overlay_permission_denied_notification_info">Bitte erteile Mindful die Berechtigung zur Anzeige des Overlays, indem du auf die Benachrichtigung klickst. Suche auf dem nächsten Bildschirm in der Liste der Apps nach Mindful und klicke auf „Zulassen“.</string>
    <string name="bedtime_started_notification_info">Es ist Zeit, zur Ruhe zu kommen. Die Schlafenszeitroutine hat begonnen und hilft dir, dich zu entspannen und auf eine erholsame Nachtruhe vorzubereiten.</string>
    <string name="emergency_pause_notification_title">Notfall-Pause</string>
    <string name="emergency_pause_ended_notification_info">Die Notpause ist vorbei und der App-Blocker ist wieder aktiv. Ablenkungen werden jetzt wieder blockiert, bleib konzentriert!</string>
    <string name="focus_session_notification_title">Fokus-Sitzung</string>
    <string name="focus_session_success_notification_info">Herzlichen Glückwunsch! Du hast die Fokus-Sitzung erfolgreich abgeschlossen. Toll, dass Du dabei geblieben bist! Weiter so!</string>
    <string name="focus_session_giveup_notification_info">Du hast aufgegeben! Keine Sorge, nächstes Mal kannst du es besser machen. Jede Anstrengung zählt – mach einfach weiter</string>
</resources>
